想問手掌冇啦啦生左粒墨係咩意思？

右手有一粒代表我人生有污點？

小右

唔使驚，只係掌心雷
唔好理佢，到年尾區議會投票嗰日就會幻化成一個數字

要用五十個處男既精液先洗得甩架

即係咩

。。。。

自己個d得唔得仲要搵多49個？

寄生獸

真係有都幾好 有隻miki陪下我傾計

皮膚癌會無故生墨

。。。。。。。。。。。。。。。

我右手掌心早幾年無啦啦生左粒墨

最神奇係我老婆左手手掌粒墨同我右手拍埋 兩粒墨係同一個位

墨守成規
代表叫你改變下 唔好咁毒 出下街

下世小心啲

代表有粒墨喺你隻右手到

d人話天生一對

你再mon住我d post 就block你

唔係掛

我冇墨係左手

耶穌上身

墨手成虧 注意腎臟安全la